個d whatsapp水魚group無人拉？

唔係自己友就拉？

深藍科技拉左未？？定中資股無事？